[學術]有冇手足覺得大學應該要有波台考古學讀

等我地利記奪冠之後揾翻死獌狗啲post來bin

負乜能嘢皮

你講利記奪冠就預左㗎啦

講真話都負皮 唔通講暴聯奪冠咩